建議民陣將721主題set做改革

政治改革，實現雙普選
警隊改革，改革監警制度

改革兩字，清晰明了，你明我明外國人明連大陸人都明，改革兩字cover曬香港依家兩大問題。

出面好多人唔明點解林鄭話壽終正寢我地仲要出街，因為香港需要改革，反送中嘅出現係制度問題，改革政治制度，實現雙普選，同埋改革監警制度，先可以保持香港穩定

政改先係最重要

Push

改個型d的名 721維新

維新

push

主題一升級
成埸運動都可以升級到令一個層次

推

要集中返焦點

同意

你給的資訊真有用

五大訴求
兩大改革

改革

change

改革!

Reform!

好共產標語feel
不過改革好

見到同721有關嘅post就要推

幾好

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

Pppp

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612
721金鐘見！

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

改革！！！

巴打好波

推
由個口號開始去改變

畀多啲人見到

推呢個

正確，當政府無力應付訴求，警察濫權，應直指改革

仲有要救義士啊

兩大改革
五大訴求

五大訴求仍然要係主軸
一失焦班仆街就會話你lur 地搬龍門

特別係依家撤回仍未講出口，我哋仍佔上風

主題升級！

若改革不成，就變革命

推
721 出黎行

721 港島見 ! !

全力推所有721Post

由上而下叫改革
由下而上既叫革命

改革 first

好提議

留名支持！！
改變現時監警會架構，為監警會充權，可以有主動調查權
必須要制衡警權

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

Pish

樓主直接send比民陣

721推

歷史話我聽要求改革失敗之後 下一步就係.....

要求改革，唔得就革命

Push push

唔理衝唔衝 21去金鐘

爭取真一國兩制先

無得一步登天

繼續爭取五大訴求
721港島見

幫手加推

我冇嘢講

要重組三權

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

我無野講
721

721金鐘見！

兩場衝突已經將兩方對立面擴大，政府已冇力前行，政府目前想攤凍市民情緒或者想激化到人命傷亡以達到政治翻身，目前都唔見效用。相信中央將有行動變動政府人員平息事態，林鄭已經唔可能同香港人談判，遊行或者激進行為都比到再多壓力佢地。

改革為命題又好，維新又好，要想想中央底牌係要收緊香港的叛逆思想，進行像新疆式管理。地區文宣唔可以停，除左連農場之外，多做分享會以增加國民教育，為沖擊做好思想準備。

21/7 不見不散

推比 民陣睇

推！ 不能同意更多！

改變
革命

721 香港重光！

721

pish

推到民陣見到

書展攻略！

政治改革
順應天命

警隊改革
安身立命

ok喎 ,

721港島見

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

兩大改革太空泛，應該同船中八策一樣，例明改革方針

香港維新

時代 革命

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

光復香港 時代改革
2020雙普選

冇個反字 正面哂

反送中已經冇用，唔係反送中唔重要，而係反送中期間，所見到既政治腐敗已經唔止要反送中，唔好話警察濫權，ha同警察勾結，區議會獨裁，官商勾結，一大堆問題出現顯示出政府已經腐敗到透芯，所以唔好再將返送中做主菜，改革先係

而家政府夾埋政黨想放風扮讓步
佢哋一假裝讓咗步一定會流失好多民意
但我哋唔可以畀呢個毒瘤政權繼續落去架喇
仲有好多惡法排緊隊
改革係刻不容緩

人在外國繼續推呀屌你老母

推！！
由反送中一事令好多深層次問題浮現
要避免同樣事情再次發生
我地需要既係改革！！！